出院免找數保險agent

21歲，做開運動，不吸煙，冇大病
舊年入過院，等咗九更，心郁郁想搵免找數保險

我都想有冇介紹

所謂免找數只係保險同醫院有payment guarantee 啫

你買唔足，爆咗額保險一樣會claim你shortfall

我pay & claim 賺吓分唔好？

買夠額跟足程序claim正常都claim得哂

Tg 搵我
我敢向你保證 我唔係啲讀唔成書做保險嘅agent 因此如果我有幸成為你嘅agent 我將會向你提供最好嘅服務

我入行時立志搵晒土共啲錢 所以見到你係三毛就啱晒啦 你一定要搵我買保險
Tg搵我

係另一個post一轉貼完實單出黎就好多保險狗出黎護航, 呢下呢個post又有冇先

[quote]呢個blog貼左簽名張單同埋今日非保證變成幾多
好撚慘就算死撚咗都小左30幾個
兩個仔冇得讀大學

好撚多aa狗岀嚟搶屎啊

呢排淡過淡水，梗係撲出嚟啦

好撚嘔心
每個人都係sell自己

咁有生意，老豆啦

有咩服務？
拖住手仔住入院呀

你系邊間嘅agent?

宏利A進仔